疤會唔會用8千萬回購山狗

市場又無咩即食球員買，山狗又想踢歐聯

尼馬走左，返疤應該係鐵打正選

仲要都係左路

美欺好似講過山神技術唔夠踢疤

山狗屌打我皇

你而家應該係拜

借走姐

迷占反拜
行動證明

樓主拜狗

樓主開齋未

成班九唔撚搭八

賓周馬都未開齋啦

樓主係咪傷撚埋

哦

連登會然低質到 為反而反

無可能

樓主幾時回家？我指番哥倫比亞

山狗踢過疤啦
完全唔啱踢先放

柏度回家

唔係俾人逼走咩

山狗踢疤勁過係阿，係個陣買左尼馬迫走佢

樓主準備比人彈鐘啦

係啦係啦